Title: Sigur Ros - Ekki múkk
Date: 2012-03-26 16:35
Author: marvin
Category: post
Tags: music, sigurros
Slug: sigur-ros-ekki-mukk

![valtari]({static}/images/valtari.jpg)

Hier gibt es eine Vorschau zum nächsten Sigur Ros Album. Ich bin ja mal
gespannt wie ein Flitzebogen...das was ich höre und sehe gefällt mir
schonmal...

{% vimeo 39194761 %}

